有冇人好享受逼巴士時d OL痴埋黎果種感覺

有時佢地會全程不斷hi埋黎 有幾次仲身貼住身咁
我認我係ff 不過每次番工前遇到呢d事都會心情愉快

巴士痴漢

黐撚線，夏蕙姨咁樣都殺？

巴士痴漢, 報警

死痴漢

唔好唔報 唔報死全家

都話係佢地hi埋黎 自己根本冇郁

你好靚仔？

點會呀 一睇就知毒男啦
個巴士司機幫你好多 簡直再生父母一樣

普通連登仔水平 窮矮柒毒咁囉